食戟其實係點

最近見台灣朋友個page po 左一篇講食戟嘅文，又話露好多肉，又話因此昇華，大家點睇？

辣殺

住宿研習
秋季選拔
月響
鬼父
殘黨狩獵
聯隊食戟
之後個幾篇

吹唔到落去 直接轉去副刊賣肉

個尾爛過死神

幫手po個ig fb 叫多d人出黎 加油!

感謝大家!!!

收皮，唔洗睇了

傷心，究竟幾時先會有好睇嘅美食番......

黃金神威

Golden kamuy

個人認為食戟其實未轉型前係唔錯
值得去睇
佢前幾篇漫畫既菜品係可以現實中還原到出黎，作者仲會附上菜譜
但後面開始就係回合制，死神咁。
雖然係垃圾，但單論前幾篇拉返均，仲有一睇既價值